(長文) 身為男人遇到既其中一個最無能為力既時候

岩岩睇到篇文講姊弟戀，有感而發。

個陣做hku space asso 狗，讀sicence 科要去hku 做lab，第一眼去到已經見到有個靚女著白袍，心諗會唔會一陣跟佢，好好運，真係跟佢。
介紹個陣聽得好專心，因為可以目正言順望住佢
係啊我係毒撚吹咩屌你，望靚女無罪

成個lab 係做咩已經唔太記得，但過程入面我都幾專心聽，好比心機做，有幾次近距離接觸自己都覺得好撚興奮，
雖然聽落有啲變態 ，但老老實實個個男人溝女個陣都會有不同程度既FF / 興奮

個陣入space 悶撚到日日唔知自己做乜柒咁，啲生活真係無曬意義唔知自己做緊乜尻
有下係lab 見到個靚女真係好似 沙漠入面既綠洲 咁既feel

可惜第二次lab 就見唔到，仲要換左個男人黎，個下頹撚左啦當然
心諗唔撚係啊我等左咁耐做lab 就係為左見個靚女，仆街整個男人比我?
好彩佢話今次代人，下次又到返靚女，但係言談中佢都透露左，個靚女已經係一位 Dr. 睇樣應該30都未有，頂盡都係30，成組人都估唔到佢原來係Dr. 黎

第三次lab 都係最後一次，今次之後都唔知有冇得見，個陣都同朋友講
「屌你我諗住去問條女拎電話 唔撚理啦死住死，無下次架啦可能」
成程Lab 我都勁認真同專心聽，一直望住佢，希望可以記低佢既樣，同把聲
佢問有無人做示範，個個你眼望我眼咁，佢可能見我一直望住佢，就叫我出黎示範，大家都推我出去，順水推舟緊係去啦

好記得我問佢野個陣，佢用把勁溫柔既聲答我，話我傻左咩
可能你睇到呢到，會覺得 「哇屌樓主變態佬做乜尻 」
但其實自問，溝女/有女個陣個個男人都係咁，何況一個 18歲asso 仔?

好完左lab ，我真係有去問佢拎電話
我 佢

介唔介意比你電話我?
呢個唔係幾好喎...如果你份lab report 有野想問可以 email問我既，一係我比email 你?
(個下心諗，唉屌我唔係想問你野，我係想溝你)
哦好啊
之後得到既係 hku email 一個

睇到呢到，可能你會覺得成件事好痴線，根本毒撚有自信到頂點，柒到盡頭
但老老實實，係一成不變既生活入面，你遇到一個你覺得，可能令你有轉機既人，比我就老系都去博，失敗左，起碼都有試過，人生無咁多次機會比你去試，條女唔會一直係到等你

完左之後我都無去做啲咩，畢竟無野可以做
夜晚自己一個係到諗
我係一個18歲，岩岩完DSE 既asso 仔，無錢，無能力，無地位
佢係一個 30歲未夠已經有HKU PhD，有能力，有錢，有地位，樣唔錯，可能結埋婚添

根本係天上地下既分別，我連地底泥都不如，仲好意思問人拎電話
個陣係人生第一次，覺得自己好大差距，第一次咁痛恨自己未有能力未有地位 乜都做唔到
個種感覺係，你好清楚現時既自己無能力改變任何野，而佢無任何必要等你

個下真係有一種無力感壓向自己，明白自己係無可能，都唔會配得上人，已經唔係自卑感作祟
係現實要你低頭，有邊個可以保證自己將來一定出人頭地，有地位有錢，上得枱面比人見到既只係少數，底下係幾多人既屍體

預左打出黎會比人屌
知係我既勿相認
預左長文無人睇，如果你有睇曬好多謝你
睇情況回覆 / 解釋 ，解到就解

仲以為係啲咩

咪FF 啦

咪撚係 on99

咩叫做襯唔起姐，除非你都覺得自己呢世都係asso 仔自己都唔上進，拿拿聲拎d notes 出黎溫考番入u 先啦
你今日錯過左呢個唔緊要，但你日後又係遇到鐘意既人咪又係覺得自己比唔上又上後打文無限loop?

我都有差唔多經歷但無你咁誇張係 hku dr
中學讀書廢撚到癲諗住ASso 都唔撚讀出黎做野，又係遇到鐘意既人之後爆seed入埋u
依家拎到既job offer 我諗9成人都會想要

好想鼓勵你，因為呢個經歷後如果你真心想改變既，將會係你極大既動力，加油

而家幾大？

仲以為係追到手談婚論嫁
點知拎唔到個number已經係最無能為力

打咁多篇野...
你有時間就畀心機駁返上U啦
仲溝女溝女
畀你溝到又點? 人地跟你捱得幾耐呀?

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

on撚9 死毒撚咁柒多ff, 見到人靚 就中二病上身 做返太空人慢慢係月球漫步啦